政府講一堆gdp/sales數字, 有冇講過傷亡數字...

呢個弱智政府死幾多人都唔會理, 關心既只有經濟數字

罷買

關我撚事咩 廢西政府

無視民意

大陸都係講經濟 唔會講幾多人死幾多人傷
答唔答到你?